﻿001	ぬぅ――!?
002	捕ラエタゾ、嫉妬ノ王ヨ…！	VO_arius.arius_battle_0001
003	何――？	VO_arius.arius_sys_0025
004	盾を持つ手が震える<br>心の弱さが、表に出ようと暴れている
005	でも――
006	これ以上は、させません
007	震える腕を、足を叱咤して盾を構えた<br>今度こそ、自分の役目を果たす為に
008	アノ盾ノ担イ手ガ<br>ソノ震エル足デ、再ビ戦場ヲ汚ストハ<br>ソレ程マデニ死ヲ望ムカ	VO_arius.arius_sys_0007
009	いいえ、いいえ！<br>私は死ぬつもりなどありません<br>誰も死なせるつもりなんて、ない
010	今度こそ、貴方を止めて見せます	VO_dafne.dafne_battle_0011
011	ハ――面白イ<br>ナラバ見セテミルガイイ、小娘ェ!!	VO_arius.arius_sys_0032
012	…落ち着いて、前を見て<br>大事なのは、目を背けないこと。だから…
013	自然と、私はある動きを模倣する<br>私に道を示してくれた、<br>ひとりの騎士の動きを
014	――コノ動キハ、アンデクス…!?	VO_arius.arius_sys_0026
015	私ひとりで足りないならば、<br>付け焼刃でもなんでも利用する――<br>どんなに無様で、泥臭くても！　私は！	VO_dafne.dafne_battle_0004
016	…受け取れ、ダフネ！	VO_kuienai.kuienai_sys_0002
017	“我らは嫉妬の罪を抱く者――”	VO_dafne.dafne_sys_0032
018	（わかる――触れただけで、盾の使い方が<br>この盾は、同じです<br>我らが至宝、白銀の盾と何もかも）
019	（なら、やるべきことはひとつ<br>いいえ、最初からこのひとつこそが、<br>私の望み続けた“力”のかたちだった…）	VO_dafne.dafne_battle_0012
020	…今こそ、私は受け継いでみせます！<br>始まりの盾の乙女“メサルティム”が遺した<br>白き盾の加護を――！
021	ク――ダガ、コノ距離デハ貴様モ…！	VO_arius.arius_battle_0019
022	“この身は盾、万象を塞ぎ挫く銀の障壁”<br>白磁の盾よ――<br>どうか私に、万の敵を排する力を！	VO_dafne.dafne_sys_0032
023	コレハ――マギルノ障壁…！<br>我ガ穢レスラ拒絶スル守リノ力ヲ、<br>ソノママコチラニブツケルダト――!?	VO_arius.arius_sys_0025
024	オオオオオオオオオァォ<br>オァアアアアアアアアア!?	VO_arius.arius_battle_0025
025	…今の術	VO_nimuru.nimuru_sys_0020
026	（イグナシオが暴食罪域＜グラ・ベルト＞<br>から消えた時と同じ術式…）
027	（やはり、憤怒罪域＜イラ・ベルト＞は<br>蛇と繋がっている！）
028	…いや、今はそれよりも<br>罪獣レヴィアタンへの対処が先か	VO_nimuru.nimuru_sys_0030
029	や――った…？<br>盾が、ようやく応えて…	VO_dafne.dafne_sys_0027
030	今はまだ、膝を屈する時ではない<br>そうだな、ダフネよ
031	は、はいっ！<br>今は、罪獣に襲われている<br>アンデクスさんたちを救わないと	VO_dafne.dafne_sys_0004
032	貴殿らの術ならば、このダフネを<br>レヴィアタンのところへ送れる――
033	そうであったな、ニムル殿？
034	ええ、すぐにでも	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
035	…行けるな、メラ	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
036	ちょっと待ってね、<br>今ニクスと繋ぐから――	VO_mela.mela_sys_0004
037	あ～、テステス<br>聞こえてる、ニクス？	VO_mela.mela_sys_0001
038	おおっと、こりゃすごい揺れだな！<br>立ってるのもやっとって感じだ！	VO_andechs.andechs_sys_0025
039	そう思うんなら座ってろって！<br>あ～もう、マギルの変換効率落ちてる！<br>おい、ニクス！　ニクスく～ん!?	VO_adlai.adlai_sys_0001
040	…………
041	ちょっとニクスくん!?<br>今、俺たちすっげえ忙しいんだけど、<br>急に手を止めないでくんない!?	VO_adlai.adlai_sys_0002
042	くそっ、境界領域ってところは<br>あと少しなのに…速すぎだろ、あいつ！<br>このままじゃ追いつかれる!?	VO_adlai.adlai_sys_0027
043	待って、アドレイ<br>メラから――お兄さんからの伝言だ
044	ニムルから…？
045	…え？　ここと城を繋ぐ？　時空操術で？<br>正気かい、メラ。そんなことしたら<br>『ライブラ』に負荷が――	VO_nix.nix_sys_0006
046	あっ、今勝手に術式起動したね!?<br>待って。せめて二秒待とう。あ～…<br>うん、覚悟決めた	VO_nix.nix_sys_0025
047	…あのさ、<br>なんかスゲー不穏な会話してない？	VO_adlai.adlai_sys_0001
048	諦めて<br>またいつものメラの安請け合いだよ<br>“時空操術、空間連結開始――”	VO_nix.nix_sys_0030
049	“『ライブラ』の制御権を獲得<br>周囲一帯のマギル分布把握完了”<br>よっし、いつでも跳べるよ！	VO_mela.mela_sys_0037
050	ダフネ、準備はいいかい？	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
051	は、はいっ、頑張ります！
052	あ、変に力まないでね？<br>体内のマギルが揺らいだりすると、<br>微妙に転送位置ずれるから！	VO_mela.mela_sys_0001
053	え、えぇ～っ!?	VO_dafne.dafne_sys_0025
054	…ニムル殿
055	はい
056	頼む。どうか我ら嫉妬の民に、<br>明日を夢見る時を与えて欲しい
057	勿論です<br>俺たちにできる、すべてを懸けて	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
058	よし、行こう――！	VO_nimuru.nimuru_battle_0015
